身邊冇乜女仔鐘意睇波😭😭

我一個女仔夜晚同班麻甩叔又唔係太好😞
想搵番d鐘意睇波既女仔一齊討論足球

me

小妹定期刀搞姊妹睇波團
下次來john

邊有咁多女仔睇波

想釣狗公出嚟 ?

睇女仔對波好過

支持冰隊先？

小妹15年雲加fans 🙋🏻

迷雲=垃圾

我明

Same

港女緊係冇波

就算有女睇波都唔代表佢識波。。。

正想講

捧車路士同皇馬果d九成都唔識波

留意到香港女仔多數鐘意籃球

Ching有病？

岩 肯定又係有J絲打

小妹睇開皇馬

迷雲=高質

小妹=辣殺

呢句真

中哂

我睇開馬體會

搞撚清楚越位先好睇波

Sick呀😂😂